<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="costo_a">USD 68,00</string>
    <string name="costo_b">USD 68,00</string>
    <string name="costo_c">USD 110,00</string>
        <string name="texto_tipoa">
                    <u><b>Descripción:</b></u>
                    \nSe conceden a usuarios que requieren la licencia por primera vez. (No profesionales - Motocicletas) (Art.127, literal A, numeral 1, del Reglamento a la LOTTTSV).

                    \n\n<u><b>Requisitos:</b></u>
                    \nCertificado de conductor NO profesional tipo A, emitido por una Escuela de Capacitación para Conductores no profesionales autorizadas por la ANT.
                    \nOriginal del acta de grado del curso
                    \nOriginal del permiso de aprendizaje
                    \nOriginal del resultado del examen psicosensométrico, vigente y aprobado.
                    \nOriginal de la cédula de identidad y/o ciudadanía.
                    \nOriginal del certificado o carné de tipo sanguíneo extendido por la Cruz Roja Ecuatoriana.
                    \nOriginal del comprobante de pago.

                    \n\n<u><b>Procedimiento:</b></u>
                    \nGenera una orden de pago Aquí.
                    \nPaga el valor del trámite con la orden de pago (Conoce los Puntos de Pago autorizados).
                    \nUna vez realizado el pago, obtén un turno para la emisión de licencia (Aquí).
                    \nAcércate a la agencia que consta en tu turno, 15 minutos antes de la hora asignada.
                    \nEspera que llamen a tu turno y entrega los documentos que constan en los requisitos, adjuntando el comprobante de pago original.
                    \nRealiza la evaluación teórica. Puedes revisar el Banco de Preguntas y Simulador de Examen.
                    \nEspera la entrega de tu licencia.

        </string>
    <string name="texto_tipob">
                    <u><b>Descripción:</b></u>
                    \nSe concede a usuarios que requieren la licencia por primera vez. (Para automóviles y camionetas con acoplados de hasta 1,75 toneladas de carga útil o casas rodantes. Excepcionalmente, los automóviles y camionetas con acoplados de hasta 1.75 toneladas de carga útil de propiedad del Estado, podrán ser conducidos por los funcionarios y servidores públicos que posean licencia tipo B en las circunstancias y cumpliendo con los requisitos determinados en la normativa aplicable expedida por la contraloría General del Estado) .(Art.132, literal A, numeral 2, del Reglamento a la LOTTTSV).
                    \n\n<u><b>Requisitos:</b></u>
                    \nCertificado de conductor NO profesional tipo B, emitido por una Escuela de Capacitación para Conductores no profesionales autorizadas por la ANT.
                        \nOriginal del acta de grado del curso.
                        \nOriginal del permiso de aprendizaje.
                        \nOriginal del resultado del examen psicosensométrico, vigente y aprobado.
                        \nOriginal de la cédula de identidad y/o ciudadanía.
                        \nOriginal del certificado o carné de tipo sanguíneo extendido por la Cruz Roja Ecuatoriana.
                        \nOriginal del comprobante de pago.

                    \n\n<u><b>Procedimiento:</b></u>
                    \nGenera una orden de pago Aquí.
                        \nPaga el valor del trámite con la orden de pago (Conoce los Puntos de Pago autorizados).
                        \nUna vez realizado el pago, obtén un turno para la emisión de licencia (Aquí).
                        \nAcercarse a la Agencia que consta en tu turno, 15 minutos antes de la hora asignada.
                        \nEspera que llamen a tu turno y entrega los documentos que constan en los requisitos, adjuntando el comprobante de pago original.
                        \nRealiza la evaluación teórica. Puedes revisar el Banco de Preguntas y Simulador de Examen.
                        \nRecepción y validación de la documentación y pagos realizados.
                        \nEspera la entrega de tu licencia.

        </string>
    <string name="texto_tipog">
                    <u><b>Descripción:</b></u>
                    \nLicencia de conducir para maquinaria agrícola, maquinaria pesada, equipos camineros (tractores, moto niveladoras, retroexcavadoras, montacargas, palas mecánicas y otros).
                    \n\n<u><b>Requisitos:</b></u>
                    \nCertificado de conductor NO profesional tipo B, emitido por una Escuela de Capacitación para Conductores no profesionales autorizadas por la ANT.
                        \nOriginal del título y acta de grado de conductor profesional tipo G, otorgados por una escuela de capacitación autorizada por la ANT.
                        \nOriginal del permiso de aprendizaje tipo G.
                        \nOriginal del resultado del examen psicosensométrico, vigente y aprobado.
                        \nOriginal de la cédula de identidad y/o ciudadanía.
                        \nOriginal del certificado o carné de tipo sanguíneo extendido por la Cruz Roja Ecuatoriana.
                        \nOriginal del comprobante de pago.

                    \n\n<u><b>Procedimiento:</b></u>
                    \nGenera una orden de pago Aquí.
                        \nGenera una orden de pago Aquí
                        \nPaga el valor del trámite con la orden de pago (Conoce los Puntos de Pago autorizados).
                        \nUna vez realizado el pago, obtén un turno para la emisión de licencia (Aquí).
                        \nAcércate a la agencia que consta en tu turno, 15 minutos antes de la hora asignada.
                        \nEspera que llamen a tu turno y entrega los documentos que constan en los requisitos, adjuntando el comprobante de pago original.
                        \nRealiza la evaluación teórica. Puedes revisar el Banco de Preguntas y Simulador de Examen.
                        \nEspera la entrega de tu licencia.

        </string>
</resources>